為了研究視覺，生理學家通常使用麻醉的貓。 導致機器能看見的事故-第107期: 邊緣Phil Jaekl | | 2021年10月20日| Nautilus英國字典定義使麻醉使麻醉使麻醉或美國麻醉/(əˈ倪ːsθəˌtaɪz) /動詞(tr)呈現麻木疼痛管理麻醉的派生形式使麻木失去知覺,anaesthetisation或美國麻醉,名詞柯林斯英語詞典——完整的&完整的2012數字版©威廉柯林斯兒子& Co . Ltd .)。1979年,1986年©哈珀柯林斯出版社1998年,2000年,2003年,2005年, 2006, 2007, 2009, 2012